午。【好】

finish。我有嗌小飯㗎

1

2

今日好似個個都食開胃嘢咁

因為今日好眼瞓

刑

Good

好

我走咗啦

jil

嗚嗚嗚嗚嗚
我星期四會再去！！！

約你星期四

好6點半！

有冇留返啲飯今晚食

小飯都咁多

弘。很豐富

腐腐 點解咁耐唔見 好掛你

是呀

冇

忙呀希望遲d 無咁忙

我愛你

太感人啦